有冇人個Magic Mouse第一代好易壞

買過2隻都壞晒
2011年既Mac又支援唔到Magic Mouse 2

第二代好快無電

下？我2代一星期差一次啦。每日用10個鐘